1) Clonar este repositório;

2) Criar um arquivo chamado "identidade.txt", com o seguinte conteúdo:
    
    RA;
    
    NOME;
    
    USERNAME NO GITLAB
    
3) Criar um novo branch cujo nome deverá ser o número do seu RA;

4) Fazer um push para o repositório remoto;

5) Acessar o repositório remoto e criar um MERGE REQUEST
